catgirl YouTube 界清泉

加油呀

宜家睇緊...catgirl加油

唔好再吹奏…

那來的自信

頭先睇完佢條新片
係到懶正能量咁好撚嘔心
人地一話佢少少野就起曬鋼 有冇咁玻璃心呀
你覺得人地真係因爲你外表就咁樣攻擊你咩

早排睇佢d片都仲覺得佢ok 自從佢聖誕搞完個見面會之後 就以為自己真係好紅 完全唔接受批評

之前泰式邊爐條片被人圍插之後 拍食野片就即刻借d意話自己唔敢再講好好味
屌 咁你不如咪撚拍食野片啦

西阿ken面條片又係 過幾日即刻拍呢條正能量片

佢話過西ken條片係成個月之前拍，鬧人前可以做下research既

本身幾鍾意但佢一講自己幾正面發放正能量就好反感
依啲野唔駛成日提喺口邊
好心正正常常拍日常片 好過而家講道理乜乜乜
真心好反感